let savollar27 = [
    {
      numb: 1,
      question: "to acknowledge",
      answer: "C. tan olmoq",
      options: [
        "A. inkor qilmoq",
        "B. e'tiborsiz qoldirmoq",
        "C. tan olmoq",
        "D. rad etmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 2,
      question: "ambassador",
      answer: "A. elchi",
      options: [
        "A. elchi",
        "B. tarjimon",
        "C. jurnalist",
        "D. sayohatchi"
      ]
    },
    {
      numb: 3,
      question: "blonde",
      answer: "B. sariq",
      options: [
        "A. qizil soch",
        "B. sariq",
        "C. qora soch",
        "D. jigarrang soch"
      ]
    },
    {
      numb: 4,
      question: "to conquer",
      answer: "B. zabt etmoq",
      options: [
        "A. himoya qilmoq",
        "B. zabt etmoq",
        "C. kelishmoq",
        "D. qo'riqlamoq"
      ]
    },
    {
      numb: 5,
      question: "to drag",
      answer: "C. sudramoq",
      options: [
        "A. itarib yubormoq",
        "B. tashlamoq",
        "C. sudramoq",
        "D. uzatmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 6,
      question: "to exaggerate",
      answer: "A. bo'rttirmoq",
      options: [
        "A. bo'rttirmoq",
        "B. kamaytirib yubormoq",
        "C. e'tiborga olmaslik",
        "D. kichiklashtirmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 7,
      question: "heritage",
      answer: "D. ma'daniy meros",
      options: [
        "A. kelajak",
        "B. hozirgi zamon",
        "C. yo'qolish",
        "D. ma'daniy meros"
      ]
    },
    {
      numb: 8,
      question: "to insult",
      answer: "B. haqorat qilmoq",
      options: [
        "A. maqtamoq",
        "B. haqorat qilmoq",
        "C. hurmat qilmoq",
        "D. qo'llab-quvvatlamoq"
      ]
    },
    {
      numb: 9,
      question: "meanwhile",
      answer: "C. shu paytda",
      options: [
        "A. darhol",
        "B. hech qachon",
        "C. shu paytda",
        "D. keyinroq"
      ]
    },
    {
      numb: 10,
      question: "necklace",
      answer: "A. marjon",
      options: [
        "A. marjon",
        "B. ro'mol",
        "C. uzuk",
        "D. bilag uzuk"
      ]
    },
    {
      numb: 11,
      question: "noble",
      answer: "C. zodagon",
      options: [
        "A. dehqon",
        "B. ishchi",
        "C. zodagon",
        "D. savdogar"
      ]
    },
    {
      numb: 12,
      question: "precious",
      answer: "B. qadrli",
      options: [
        "A. arzimasiz",
        "B. qadrli",
        "C. oddiy",
        "D. kamsitilgan"
      ]
    },
    {
      numb: 13,
      question: "prejudice",
      answer: "D. noto'g'ri fikr",
      options: [
        "A. tushunish",
        "B. qabul qilish",
        "C. hurmat qilish",
        "D. noto'g'ri fikr"
      ]
    },
    {
      numb: 14,
      question: "rumor",
      answer: "C. mish-mish",
      options: [
        "A. haqiqat",
        "B. isbotlanma",
        "C. mish-mish",
        "D. aniqlik"
      ]
    },
    {
      numb: 15,
      question: "sin",
      answer: "B. gunoh",
      options: [
        "A. fazilatli ish",
        "B. gunoh",
        "C. poklik",
        "D. beguna"
      ]
    },
    {
      numb: 16,
      question: "spectacle",
      answer: "A. manzara",
      options: [
        "A. manzara",
        "B. zerikarli payt",
        "C. tinchlik",
        "D. kundalik ish"
      ]
    },
    {
      numb: 17,
      question: "stack",
      answer: "D. uyum",
      options: [
        "A. yagona narsa",
        "B. bo'sh joy",
        "C. qator",
        "D. uyum"
      ]
    },
    {
      numb: 18,
      question: "suspicious",
      answer: "C. shubhali",
      options: [
        "A. ishonchli",
        "B. soflangan",
        "C. shubhali",
        "D. oddiy"
      ]
    },
    {
      numb: 19,
      question: "tin",
      answer: "A. metal idish",
      options: [
        "A. metal idish",
        "B. oltin",
        "C. kumush",
        "D. mis"
      ]
    },
    {
      numb: 20,
      question: "vase",
      answer: "B. vaza",
      options: [
        "A. qozon",
        "B. vaza",
        "C. qovurg'a",
        "D. chelak"
      ]
    }
];

export default savollar27;